仲加咩密 出去救人呀！！！

救人救人救人

有手足出事？？
一個都不能少！

屌 d直播停曬 做乜事

tg group有晒相 去救人呀

好驚 手足安全嗎

停車場對出有架藍van收集咗好多物資
有需要嘅手足快啲過黎

仲了解緊

仲有物資車黎緊

救人啦仲做鍵戰

今次唔會再畀佢地當傻仔咁打

現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!
現場要大量玻璃樽!!

玩到咁大
要保護義士！！！！

好少人知呢個行動
有班烈士想以死報復

咩事

天氣熱 毛巾索汗

咁事實佢地真係on9既

唔分化 救左人先

見到就收
差唔多好走唔想手足有事

好

佢地鬼知去邊咩

屌 好彩入左tg新公海

但義士冇鏡頭保護

推

Respect今晚的烈士

咁巴閉你唔去
想人送死

一個都不能少 救人！！！！

今晚太勇武 男朋友唔畀小妹出

要人!

אנשים בהונג קונג תומכים בישראל

直播都無 要小心

流晒血呀 點算

一個都不能少

唔好有事呀，依家出面好亂

買左麵粉 一陣出黎

呀叔我護你！！！ 旺角A出見

一齊走

太勇武 不了

屌 衝咩啫 未係時候啊

唔好啊 無睇過台灣單塵爆咩

走啦p牌仔

屌咩 揚開晒

出黎去救!

就算前線俾狗笑送頭
我哋都唔會割席
大家做好文宣唔洗理佢

小心

又去送頭

好多時現場決定

啱啊

今次真係捉到鬼

急要頭盔呀！

攞緊物資9衝出黎！！！頂住啊

你好呀 警犬

Введение в курс
Для того, чтобы эффективно научить собак учить различным инструкциям и подчиняться приказам хозяина, наиболее правильным способом является понимание поведения собаки, чтобы понять режим мышления собаки и методы обучения, чтобы заставить собаку вести себя только хорошо, поэтому собака Между поведением в одиночку и обучением послушанию существует значительная связь！！！！

Dessutom ökar gruppens träning hundens sociala färdigheter, så att de kan ha sina egna sociala färdigheter förutom att kunna integrera sig i den mänskliga världen och därigenom minska motstånd, rädsla och angrepp mot andra liknande problem.

5เนื้อหาหลักสูตร:
ทฤษฎีสุนัขโหมดคิดและวิธีการเรียนรู้！！！
การสื่อสารระหว่างสุนัขกับภาษากาย！！！
วิธีการเลือกเครื่องมือฝึกสุนัข！！！
แอปพลิเคชันรหัสผ่าน！！！
ทักษะทางสังคมและวิธีการป้องกันพฤติกรรมที่ไม่ดี！！！

係咪冇野做係屋企太得閒?

似玩嘢多 洗版

係 你要出去了

tg講!!

玩乜野！？人命黎 救人啦

唔知發生咩事嘅 留屋企

好多人海富個邊

屌 做乜講出黎

加密先啦

請起底同block
開啲post扮黃
實質留親言都on99

尊重義士決定

我去緊做見證

一個不能少

一齊黎一齊走呀

就係想你咁諗，如果唔係咁辛苦諗解密做咩
今次唔洗驚俾狗睇到拉

我唔理啦 今次上水單野我豁出去 保衛我城

巴打咩位置落？
B team架車俾狗搜咗
我地冇曬物資

現場唔夠物資 快！

義工要保重

出緊去 邊到仲要頭盔

義士

有無Fa?

好擔心。。到底做咩事

現場無記者 今次真係靠自己 成皇敗寇

咁快出聲明？文宣部個行動宣言草稿寫咗三四成咋

一齊黎 一齊走！

唔知咩事就亂咁吠

a1d2fb47a5e3c33fe55b4ad92c2e6b0f

人手置頂

金鐘要人阿

現場嘅巴絲依家點 擔心。。。

搵鄺神呀

虛則實之 實則虛之

就來料

油站有油！！！！！！！！ 要既過黎拎

咩事啊

2312

好多人來係check point a

一齊走 一齊走

唔好玩啦
人地好辛苦嫁

仆街

頂住呀手足

聽講行動升級

就到金鐘,我依到成架巴士都係黑衣人

出緊來 頂住手足

出緊來！頂住啊巴絲打們

怖哂防咁

我無野講

中環黎梗啊

一個都不能少 救人呀

բան չունեմ

海富要人

玩夠啦我屌你老母

走呀！！
唔好送頭

唔好呀

唔好信呀 玩夠啦 呃到自己人

請謹記這是場死了人的抗爭
請認真對待

咪畀正經post沉底

出左 屌你老母

咪玩啦，一陣狼來了，有事冇人出就仆街

唔好意思
不過
樓上啲仆街
屌你呀

一齊走 一齊走 一齊走

依家咩情況呀?無媒體報既!!!

咪推啦

玩撚夠未呀屌你老母

blocked 屌你老母

好撚好玩? 大把新會然/中年義士比你玩撚死呀屌你老母
抗爭緊呀 係度圍爐打丁係咪贏到呀?
位唔係咁出 正皮唔係咁呃架

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

玩撚完末？

重申：
今晚無活動 今晚無活動

我唔知你係mon post狗玩分化 定實係咁低能team kill自己友 但希望膠post真係可以停！

玩撚完未呀屌你老母

今晚無活動 今晚無活動啊！！！

屌你老母玩撚夠未呀

Show Blocked User - 浮雲(真毒) 完全封鎖

5p台狗公露哂底

屌你老母，你條仆街，平時感情仲玩唔撚夠？
有無巴打起鳩佢底

玩撚夠未呀

附和一齊玩果班都一次過block晒 大事大非前仲掛住玩膠 一係弱智 一係腦荀未生埋

屌你老母

( Show Blocked User - 浮雲(真毒) )

皮已負

屌你老母！

推呀！開始拉人啦！

仲推

你仲衰過P牌仔

blocked

大家一齊block7哂所有on9仔 唔好比人影響到